搭巴士提防對話被錄音

搭巴士提防對話被錄音
(轉發)趁我記得 幫手宣揚開去

我頭先落車時 走去多謝個司機好盡責 好協助市民 非常好

跟住佢叫我幫手宣揚開去

而家全港不論九巴、新巴、城巴嘅雙層巴士 內部都係一共有11組鏡頭 其中有9組無收音功能 只得2組有

分別係下層司機位附近、同埋上層（司機位上面）附近

所以千祈唔好響呢2個位置講任何野餐、夢遊話題

另外全車11組鏡頭係幾乎影哂全車所有位置

除左上層尾2、3排係盲點位

所以如果有任何特別需要的話 就行去呢兩排先好處理

（因為個司機細聲講同埋講得好快 所以我淨係記住左呢d重點）

其實最好唔好公眾地方討論啦，保護自己！

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

嘩

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

搭巴士嘅朋友注意

我屌

有無位置圖

隱藏鏡頭？

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

up mud 9

push